智障兼手殘中坑 (連登P仔牌)

跪求昨晚的旺角整個清場行動的 unbroken version，尋晚睇 live 睇唔哂成個足本。好想睇返克警點樣落兩邊閘夾啲遊行人士。因為網上的片段零碎。我想要一個unbroken version 去比啲淺藍睇。萬謝！

help push

文宣好重要，必定要把一班和理非的人拉過來。這是一場持久戰。昨晚又有義士比克警拉佐。佢地唔係白白犧牲；要將整個過程比啲淺藍同和理非知道，即使是沉默也等同助長赤化及城管。要向食人的政權說不，由文宣開始。